落撚夠雨未呀屌你老母

放過我對襪啦屌你老母

無帶遮

踢拖唔撚驚濕撚晒

好撚爽喎

啲衫晾極都唔乾

著boot啦

一係太曬一係落兩
夏天